頭先係兆康輕鐵站上751，15幾高既白衫絲打入黎

我係頭先企你後面著灰衫卡其色褲個個瘦毒撚（係藍地落車） 我好想識你啊

佢瘦架，你咁肥

企係人地後面都唔抄人牌 叫春咩

我坐一個站就落車，前面有個肥仔頂住我。

笑咩

你著黑色鞋？原來就係你個死毒撚，油頭油面又臭，一上車就成個變態佬咁望住曬

我著綠色新平衡

我有男朋友喇 痴線

假嘅

毒撚好恐怖

我都係 兆康轉車藍地落 但我係180高應該望唔到樓豬

咁你應該唔係靚女，因為成車靚女我一眼望曬

因為我185

死矮仔 做咩撚

死毒撚

我認得你

哦 我頭先都見到個絲打

係咪贊先

揾我？